真黃店定偽黃店？希望各位可以答答我

代手足po：
事因我就係呢間舖嘅員工，我就睇唔過眼呢間野扮黃，又整個連儂牆，又揾人幫佢地洗白話之前有罷工，但係所謂休息一日只係怕無生意而唔開門，而唔係支持整個運動，老闆同老闆娘又要撐警曱又要開住個cctvb，話啲黑衣人整塞條路，我唔洗揸車返黎開舖啦。
已經有個手足比佢發現去發夢而炒左，宜家三大罷又唔肯罷，1111到1113照開門
我宜家就趕住去旺角食糖水，希望大家唔好再去懲罰佢地，因為係唔撚值得

我唔想再有藍扮黃嘅舖頭出現

推啊

十連挑戰

1/10

2/10

3/10

4/10

tui

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

推！

推

Push